恐襲軍已進註麗豪酒店

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

繼續潛伏

請繼續報料，但一定要小心

中國香港警察結婚，黑社會去祝賀？

洪錦超 唔係老豆搵仔起左底咩

個洪錦超咪就係玩棍個隻狗
老豆搵仔報過 #A595
係真係佢車定專登放流料

on9
只專注9.29

即時：幾十隻藍衫狗+幾隻白衫圍住晒麗豪酒店四面

Fc plz

圖？

圖定老母

推

講就係啊 圖定老母

係啊 屌你依家仲有狗係度啊

仲有狗啊
仲有頭盔添啊

推爆佢
聽日唔出沙田

佢地開會, 我地都要開會

屌你老母
為班恐怖分子守門口

689之前話過以國家名義殺人唔犯法 你話呢

後門有幾部狗車

能否一日全滅黑社會？

A anti?

好多狗係麗豪保護緊鄉黑直至聽日行動

無警時分？

之後要清算麗豪

證據嚟
推

Avanti yes

哦.....

佢好出名架，出名在中毒

麗豪擺酒28人中毒
2014-10-30
港聞

名市民上周日到沙田麗豪酒店聚賢廳參加一個婚宴後上吐下瀉，懷疑集體食物中毒。資料圖片

【本報訊】「去飲」也要注意食物質素。28名市民上周日到沙田麗豪酒店聚賢廳參加一個婚宴後上吐下瀉，懷疑集體食物中毒。衞生防護中心昨日公佈，婚宴約有300名賓客參加，大部份患者分別到三間醫院及向私家醫生求診，其中一人要在仁安醫院留醫，全部患者現時情況穩定。

晚宴後上吐下瀉

中心接獲有人在該婚宴進食不適報告後，陸續聯絡相關賓客，在已接觸的29人中，28名介乎27至85歲市民出現病徵，當中26人曾求醫，包括9人到仁安醫院，1人需留院治療，有4人分別到廣華及威爾斯親王醫院求診，餘下患者向私家醫生求醫，各人於晚宴進食後約10至40小時，先後出現腹痛、腹瀉、嘔吐及發燒等病徵。食環署接獲報告後，已派員到該酒店巡查，並抽取食物及環境樣本化驗，建議需進行徹底消毒及清潔。
本港今年截至8月，累積147宗食物中毒個案，共634人中招。衞生防護中心提醒市民，應避免進食生的海產，並要小心選擇冷盤，生蠔、刺身等均是高危，更不應誤會在食物加上鹽、醋、酒及日本芥末等有殺菌效用。

唔係因為今晚有popo 係麗豪擺酒咩?

應該淘大翻版，警黑合作

真係唔知
我個frd食餐飯個幾鐘班人都仲係度
一係擺酒 一係就真係保護班恐怖分子

一定要小心

有人打手足 市民

十倍奉還

Wtf

推 手足小心

POPO 驚黑衫D人踩場
搵定4架車保護白衫人 聽日可以到沙田斬人

大陸落黎，打蝗蟲

聽日大家小心

岩啦 酒店個自助餐
次次食都痾

沙田唔係其他地方，想全身而退？難呀！

小心

間酒店d經理都出哂黎

麗豪中毒自助餐揚名四海

駛乜訂旅遊巴
直接用狗車運咪得囉
反正警黑一體

岩岩經過 見到 五藍一白係門口

做乜

咁多popo保護 fucking幫 聽日沙田又發生恐怖襲擊 fucking幫打完人 再拉受害人

唔知
平時都冇

頭先行過都嚇死 咁多POPO拎住盾守住酒店
又派幾架車守住後門

呢間酒店出名 大陸仔先住

紅衛軍 不滅。。。
點解共產黨 點都唔肯放過 我地華夏民族

有 popo wedding

刀

所以留係屋企準備空對地導彈算啦

驚班大陸鳩訓訓下俾人拍門叫醒

Push

細個睇武俠片啲高手食左乜會無力話？
叫蒙汗藥定五石散？

Sorry回錯post

聽日唔好正面交戰
保持幾十米距離
屌鳩佢地同佢地鬥跑
一般佢地跑唔贏你 (但你自己都要跑得夠快)
跑左百幾二百米佢地就冇氣又落單
到時埋伏既手足就可以同佢地打。下招呼
請留意附近有冇黑警

MR866

報警 備案 扲copy
只要留電話 唔使留地址

西邊圍燒烤場上車

幫幫手個個人都蒙左佢

攞圖救老母

唔怪得今日沙田多左白色漢，個樣兇神惡煞，紋哂身

講左唔去

唔好黎，唔好黎，我地沙田區嘅唔出街，大家唔使黎打交

Push
@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20

對了

大家小心

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今日晏就已經有popo圍住四邊

原來係保護白衫

聽日同老豆老母去麗豪食飯
點著好
利申老母深藍到仆街

如果架車有咩事壞左
咪車唔到佢地囉

位置？

好正，有無原片

沙田中心，班人係到食煙，似足十開片

上哂部車跟住boom... 一野清撚哂

癡撚線

叫你老母著黑，等D老黑打到佢變黃！

push

垃圾看門狗

警察whatsapp沈左，要不send比警察whatsapp玩9班藍，等到一天藍紅互打

睇到都好撚嬲。。。。

刀需要嗎

有冇得報警話間酒店有人藏有攻擊性武器

結果係變咗上門拉你

班蝗食慣元素週期表會驚?

光復香港，時代革命

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

大家諗一樣野
如果何妖每日都做野, 我地以後係5係5使出?

今晚係有popo wedding

屌 明日收工要沙田轉車
點算

最大問題係好難估算己方戰力
如果夠人其實可以打到佢地唔敢再黎香港 但唔夠人就食得屎

外國記者提我地，連農牆同屯門不反對都明顯係陷阱，想拉盡前線所有人，聽日唔該大家萬事小心，有唔對路即刻散。留力玩匪國國慶！

摸佢老味
手腳關節 下陰

今日放工經過麗豪都出奇地勁多狗

Push!!

唔係有大陸佬check in咩？

經過見到明顯多咗啤酒肚大陸佬

留力撚

Diao

政府寫好晒劇本仲跟住玩，力都無得你留呀大佬

有冇手足先發制人

啲user name 唔似强国人喎

警察晒馬保護黑社會
究竟佢地想墮落到幾時

即係fake news

richard記者嘅風又中 車牌一樣

921屯門元朗
922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

垃圾！

好撚驚 點算

我混入咗個打曱甴grp
有咩可以幫到手？

劇本撚

咁唯有等睇你大展身手

沙田麗豪保安一直都同黑警相熟。相信有職員係退休黑警。

到底點解係沙田，仲要咁撚早

沙田黃絲基地

[爭16000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

聽日屯門喎，你地慢慢沙田洗地喇

屌

哇....聽聞麗豪13 14樓同7 都好孟喎，有冇住中，因住搞到精神錯亂

各位手足唔好去沙田，由佢地自己玩

仲唔係有牌爛仔同福建社團打龍通？